幾個小弟覺得唔完美可改善嘅位

下面啲野之間可以完全冇關係，純粹見到想講下

1. 要撤退/褪位唔好下下都全民跑步
見過好多次前面其實冇咩事但係去到後面大家就突然全民狂奔
唔係話唔比你跑，但係都唔好事凡大小都跑定先，跑慣左到真係嚟料，後排又唔知前面咩境環好容易冇左危機意識
盡量希望大家冷靜啲盡量以急步行取代逃亡式跑步

2. 真係唔好唔好唔好挽fake news
之前有po講過㗎啦，挽fake news其實真係只會令香港人公信力大減，哪怕只係一個半個。
fake news小弟眼見就兩種嘅
一種就屌狗屌藍屍
一種就純粹改圖改字假文當笑料
ok嘅，前者記得加翻啲「合理懷疑」「可能性好高之類」
後者記得搵位claim翻係假又好點都好 唔好比外人覺得我地傳假新聞 (實際應該點做可以集思廣益下）
(同埋近排各種慰安屌閪po真係濫到有啲over啦，可以停停先，唔好比呢啲事搶左fo)

3. 宣佈消息（轉場/棄gear之類) 跟手加句自行判斷 (呢度用棄gear做例子）
唔同人有唔同情況，唔係話其他人出個po話棄就所有人都應該即刻棄
上次和你塞，人喺東涌向收費廣場方向，方圓十里狗車都冇架，一喳人睇完連登叫就棄gear都嚟唔切
碼頭搭船驚popo棄都正常，問題係唔使一喳po衝出嚟拗棄定唔棄又互屌
spread消息嘅加句自行判斷，聽消息嘅又諗一諗應唔應該跟先

4.分化po
善用不推文及起底功能
講係咁講姐，手足如果起底見到真分化撚/人形狗隻幫手cap個圖，等後面啲人撳完入嚟可以直接上一頁，不推文回復都慳翻

5. 女士衣著
女士們盡量著多兩塊布啦，無謂搞到popo一次扯兩枝旗喇
衫自己注意會唔會透會唔會太露，褲又盡量著翻唔影響跑步能力嘅舒適長褲啦 (唔好係緊到會露patpat形）（其實熱褲都小驚）

就係咁啦，覺得有講錯就樓下屌柒我啦

五大訴求，缺一不可
914天水圍、915民陣大遊行

btw挽你老母

自推幾下

自推